依家根本個政府同班黑警係迫我地所有事都自行私了

廢老打人唔拉
黑警打人唔拉
黑社會打人唔拉
你講乜野政府都唔會理
而你地繼續交稅比上面班人

既然佢地咁推動私了，咁我地一定會配合。
班人就係想打到我地驚，反正都會比人屈，我地就學佢地打到佢地驚

每年就係交稅呢班仆街
邊個打我地一拳，我地就每人打返佢十拳

冷靜D先
呢D野
到運動全面失面先做都唔遲
君子報仇 十年未晚

仲冷靜D先? 你想俾人打十幾拳再捅你兩刀, 跟住你同佢講道理呀??

一早話左要私了啦
革命不是請食飯
睇下安重根

不如2047先報啦?

陪審團行使否決權無需理由

即係代表如果你係陪審團，你可以投被告罪名不成立而無需任內解釋，而且唔會有任何後果

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做

我只係覺得除非你認為有必要通過當面打人尼比D人一個阻嚇性
(實會比犬拉-代價不菲)
倒不如忍一時 起佢底/跟蹤佢 之後等良好時機再出手 / 冇必要以示威者既身份出手
即係好似玩辦公室政治咁
btw 報仇既方法有好多 唔使下下要打要殺

但我一定唔會當面打返佢一拳然後比犬拉
我會起一個冇人既地方打返佢100拳再捅佢20刀
跟住光明正大咁生活

岩，或者係趁人多混亂打完即走